屌d死肥仔好撚無公德心又肥又臭就唔好搭地鐵啦

好心就搭巴士啦好撚辛苦呀你地係咁迫入車廂
又借d意抽我水

快撚d去死啦

你估人地想嫁咩
利申 瘦底 大熱天時留曬汗
體驗到人地彈開曬既感受

瘦而臭我唔介意
係d死肥仔臭得黎痴埋d汗落你度好撚噁心

肥仔仆街死

屌d竹升妹 真係好撚嫲撚煩

你乜事呀